[{"id":1281,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0636\u064a\u0642 \u0648\u0641\u062c\u0623\u0629 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633:","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0627\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0642\u062a\u0636\u062a \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629.","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0627\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u062e\u0631\u062c \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","c":"\u0623\u0636\u0626 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0647.","d":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0648\u0623\u0639\u0637\u0650 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u064a\u062f\u064a\u0646 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0643\u064a \u064a\u0639\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0647.","answer":"1"},{"id":1282,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0631\u0637\u0628\u061f","a":"\u062a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641.","b":"\u062a\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0631\u0637\u0628.","d":"\u0632\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0631\u0637\u0628.","answer":"1"},{"id":1283,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629:","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a.","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0648\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a.","c":"\u0647\u064a \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 .","d":"\u0647\u064a \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644+\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641.","answer":"1"},{"id":1284,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0623\u0643\u062f \u0642\u0628\u0644 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0623\u0644\u0648\u0641\u0629(\u063a\u064a\u0631 \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641\u0629) \u0644\u0647:","a":"\u0628\u0623\u0646\u0647 \u0645\u0644\u0645\u064c \u0628\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647\u0627.","b":"\u0628\u0623\u0646\u0647 \u0642\u062f \u062a\u0645 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0639\u062f\u0647\u0627.","c":"\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0641\u062d\u0635 \u0647\u0648\u064a\u0629 \u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0623\u0643\u062f \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0633\u0631\u0648\u0642\u0629.","d":"\u0623\u0646 \u064a\u0641\u062d\u0635 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 (\u0627\u0644\u0639\u062f\u0629) \u0648\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u064a (\u0627\u0644\u0633\u0628\u064a\u0631) \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0633\u0644\u064a\u0645\u0629 \u0648\u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0636\u0627\u063a\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 (\u0627\u0644\u0643\u0648\u0645\u0628\u0631\u0633\u0631).","answer":"1"},{"id":1285,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0648\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u061f","a":"\u064a\u0636\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u064f\u0633\u0628\u0628 \u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0644\u0628\u0644\u0629 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u062a\u062c\u0639\u0644\u0647 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0647 \u0644\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0643\u062b\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0647 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","answer":"1"},{"id":1286,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0631\u0637\u0628\u061f","a":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u0642\u0637\u0639\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0647\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0648\u062d\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062a\u0648\u062c\u0628 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641.","c":"\u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u062f\u0648\u0646 \u062e\u0641\u0636 (\u062a\u0646\u0632\u064a\u0644) \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642\u060c \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0648\u0644.","d":"\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u062a\u0631\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642\u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u063a\u064a\u0627\u0631  \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","answer":"1"},{"id":1287,"question":"\u062d\u0648\u0627\u0634\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u064f\u0639\u062f\u0629 \u0623\u064a\u0636\u0627 \u0644\u0633\u064a\u0631:","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062d\u0648\u0627\u0634\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644.","c":"\u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0635\u0627\u0644\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a (\u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u0633\u064a) \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","d":"\u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0648\u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0628\u0627\u0635\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1288,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0645\u0644 \u0645\u0639\u0647 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646\u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0639\u0631\u0641\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0648\u064a\u0639\u0644\u0645\u0648\u0646 \u0628\u0623\u0646\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0623\u064a \u062e\u0637\u0631 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0648\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0642\u062a.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062f\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629.","d":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0647 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629.","answer":"4"},{"id":1289,"question":"\u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u064a\u0635\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0648\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0627\u0646\u0627\u0628\u064a\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0627\u0648\u0644\u064a\u0629","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0631\u062f\u0627","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0621 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u064a \u064a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0641\u0631\u0627\u063a \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0644\u064a\u0629","answer":"4"},{"id":1290,"question":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u062f\u0627\u0629 \u0632\u0631\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u0627\u0626\u0642\u0629 \u062a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0647 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629      ","b":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u0627\u0626\u062f \u0644\u0644\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629","c":"\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0643\u0643 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","d":"\u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":1291,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0634\u0627\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0623\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0648\u0631\u0627","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0641\u0648\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644","d":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0632\u064a\u062a \u0643\u0627\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","answer":"2"},{"id":1292,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0635\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0633\u062a\u0627\u0631\u062a\u0631 ( \u0627\u0644\u0633\u0644\u0641 ) \u0635\u0648\u062a \u0637\u0646\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647 \u0644\u0627 \u064a\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647","a":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u062a\u0627\u0631\u062a\u0631 \u0646\u0641\u0633\u0647","b":"\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629","c":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0645\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0641\u0635\u0648\u0644","d":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0645\u0641\u0635\u0648\u0644","answer":"2"},{"id":1293,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u0646\u0642\u0635\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u062a\u064a\u0631","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0627\u0635\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0648\u0631\u0627","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0647\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0628\u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0642\u0635\u0629 \u0639\u0646\u062f \u062a\u0634\u062d\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"3"},{"id":1294,"question":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0648\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0644\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0648\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u0627\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0643\u0644 \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0631\u0627\u0621 \u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u0645\u0627\u062a","c":"\u064a\u0624\u062f\u064a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0633\u0631\u0639 \u0648\u0627\u0642\u0635\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0649\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"2"},{"id":1295,"question":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647","a":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","b":"\u0643\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0635\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621","d":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631","answer":"1"},{"id":1296,"question":"\u0628\u0627\u0644\u0631\u063a\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634  \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0627\u062e\u064a\u0631 \u0641\u0623\u0646 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0635\u0639\u0628\u0627","a":"\u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0644\u0627 \u064a\u0641\u0635\u0644 \u0641\u0635\u0644\u0627 \u062a\u0627\u0645\u0627","b":"\u0627\u0644\u0645\u0634\u0643\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0648\u0633","c":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u0635\u0644 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","d":"\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0641\u0631\u0627\u063a \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","answer":"1"},{"id":1297,"question":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u064a\u0645\u0643\u0646","a":"\u0648\u0635\u0644 \u0627\u0648\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","b":"\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0648 \u0648\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u0646\u0643","c":"\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","d":"\u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":1298,"question":"\u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u062f\u0627\u0629 \u0632\u0631\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u0627\u0626\u0642\u0629 \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0641\u0643\u0643 \u0645\u0645\u0627 \u064a\u0624\u062f\u064a \u0644\u062e\u0637\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0645\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0631\u064a\u0627\u062a","d":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u0627\u0626\u062f \u0644\u0644\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629","answer":"2"},{"id":1299,"question":"\u062a\u0646\u0641\u0630 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u062a\u0632\u064a\u064a\u062a \u0623\u0648 \u062a\u0634\u062d\u064a\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0637\u0641\u0623","b":"\u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u062e\u0644\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0627\u062d\u0633\u0646 \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0632 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0627\u062a \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":1300,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0637\u0641\u0627\u0621","b":"\u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0647\u0632 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0648\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","c":"\u0627\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u062e\u0644\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0627\u062d\u0633\u0646 \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0627\u062a \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":1301,"question":"\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u064a\u0633\u0628\u0628","a":"\u062a\u0644\u0641 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","b":"\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","c":"\u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":1302,"question":"\u062e\u0631\u0648\u062c \u062f\u062e\u0627\u0646 \u0623\u0633\u0648\u062f \u0643\u062b\u064a\u0641 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647","a":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u064a\u062a \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645","b":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","c":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0632\u0627\u0626\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f","d":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0645\u0627\u0621 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645","answer":"3"},{"id":1303,"question":"\u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646","a":"\u0628\u064a\u0646 70 \u0648 90 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0637\u0644\u0645\u0627 \u0627\u0646 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u063a\u0644\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621","c":"\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u062a\u0645\u062f\u062f \u0627\u062c\u0632\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0626\u0647\u0627","d":"\u0628\u064a\u0646 40 \u0648 60 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":1304,"question":"\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0645\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 \u060c \u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u0642\u0641\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u062f\u0627\u062f\u0629 ( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a )","a":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0648\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","b":"\u0644\u0627 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0642\u0641\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0628\u0633\u062f\u0627\u062f\u0629 ( \u062e\u062a\u0645 \u0631\u0635\u0627\u0635\u064a )","d":"\u0644\u0627 \u060c \u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0645\u0636\u062e\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062e \u0628\u0633\u062f\u0627\u062f\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 2000 \u0633\u0627\u0639\u0629\u0639\u0645\u0644","answer":"3"},{"id":1305,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","a":" \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629","b":"\u0639\u0644\u0649 \u0639\u062c\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0628\u0639 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","answer":"3"},{"id":1306,"question":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u062c\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0641\u062d\u0635 \u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0627\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u064a\u0646\u0642\u0635 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u062a\u062a\u0644\u0641 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","answer":"4"},{"id":1307,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0627\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0631\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0645\u0639","a":"\u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0641\u064a \u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","b":"\u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0627\u0644\u062f\u0642\u064a\u0642 (\u0627\u0644\u0646\u062d\u064a\u0641 ) \u0641\u064a \u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","c":"\u0627\u0644\u0642\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0644\u0628 \u0641\u064a \u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0643\u0646 \u0627\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0627\u064a \u0642\u0637\u0628 \u064a\u0631\u0628\u0637","answer":"1"},{"id":1308,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0647\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0627\u062c\u0647\u0632\u0629 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0647\u064a\u062f\u0631\u0648\u0644\u064a\u0643\u064a \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0643\u0645\u0627 \u064a\u0644\u064a","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0631\u0641\u0639 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","b":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0627\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0631\u0636","c":"\u0627\u0646 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"4"},{"id":1309,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0634\u063a\u0627\u0644","a":"\u064a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u064a\u062a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","c":"\u064a\u0634\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0631\u0628\u0648\u0631\u064a\u062a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u064a\u0646\u0637\u0641\u0623 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643","d":"\u064a\u0632\u062f\u0627\u062f \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0628\u0642\u0648\u0629","answer":"4"},{"id":1310,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634","a":"\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","b":"\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","c":"\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0648\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a","d":"\u064a\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u0635\u0627\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062c\u064a\u0631","answer":"1"}]